【被動罷工】有無人可以幫下我地？

相信有唔少巴絲都好想參與星期一罷工，但礙於種種原因參加唔到；但我地個心係好想參加架！如果上班路上被阻礙，咁就係被動罷工。如果做得到，肯定參力人數會急增！

你自己都要落手塞鐵先有可能做到

合理懷疑自己公司係物資站/老闆有去過前線就報警

警察局帶埋防暴幫你罷工啦